繼續：不分化，不譴責，不篤灰，不割蓆！

繼續撐前線，繼續推文宣，繼續不分化，不譴責，不篤灰，不割蓆！
你班五毛風向撚咬我食呀？

香港人，反抗！